譚仔最好食最抵食一定係冬菇

平時邊有機會食咁多菇

單拼係會多D

你叫單拼貢丸都會有6粒好似
雙拼得3~4粒貢丸

中意食雞肉

譚仔=屎
係都食3哥

你唔覺3哥有陣縮味?
次次行過都很大味
之前有女同事食完
成個頭髮都係味,比人笑到收工

清TOM 食黎做乜

你唔覺譚仔雲南有陣縮味?
次次行過都很大味
之前有女同事食完
成個頭髮都係味,比人笑到收工

譚仔 雞肉茄湯加碟豬肚絲

和尚

比咁多冬茹你
樓主下世小心d

就算係譚仔間間湯底味道都唔一樣，有啲會較濃

不了
傻仔先食米線

好耐之前食

譚仔好食過三哥
但係永遠都係三哥多過譚仔

聰明一定係食屎

利申:傻仔

唔係分店譚仔多咩

好耐冇食過譚仔同三哥
以前有時會叫碟口水雞
用啲口水汁撈米線食

兩樣都係垃圾